入手邊款Apple watch最抵玩？

想入手 但係又睇唔明有咩分別...
求各路師兄指教

Apple Watch Series 6

6 完

SE
有剩錢買airpod

其實S6個血氧係唔準
話明唔係醫療用途

電子野有新買新 apple 一分錢一分貨

一定買最新但最平
好快又要換
好有錢就另計啦

S6 TI